﻿
// Подсистема Вики. Интеграция обмена с сайтами под управлением MediaWiki.

// Copyright © 2016-2017 Валерий Крынин

// Данная лицензия разрешает лицам, получившим копию данного программного 
// обеспечения и сопутствующей документации (в дальнейшем именуемыми «Программное 
// Обеспечение»), безвозмездно использовать Программное Обеспечение без ограничений, 
// включая неограниченное право на использование, копирование, изменение, 
// добавление, публикацию, распространение, сублицензирование и/или продажу копий 
// Программного Обеспечения, также как и лицам, которым предоставляется данное 
// Программное Обеспечение, при соблюдении следующих условий:

// Указанное выше уведомление об авторском праве и данные условия должны быть 
// включены во все копии или значимые части данного Программного Обеспечения.

// ДАННОЕ ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ «КАК ЕСТЬ», БЕЗ КАКИХ-ЛИБО 
// ГАРАНТИЙ, ЯВНО ВЫРАЖЕННЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ, ВКЛЮЧАЯ, НО НЕ ОГРАНИЧИВАЯСЬ 
// ГАРАНТИЯМИ ТОВАРНОЙ ПРИГОДНОСТИ, СООТВЕТСТВИЯ ПО ЕГО КОНКРЕТНОМУ НАЗНАЧЕНИЮ И 
// ОТСУТСТВИЯ НАРУШЕНИЙ ПРАВ. НИ В КАКОМ СЛУЧАЕ АВТОРЫ ИЛИ ПРАВООБЛАДАТЕЛИ НЕ НЕСУТ 
// ОТВЕТСТВЕННОСТИ ПО ИСКАМ О ВОЗМЕЩЕНИИ УЩЕРБА, УБЫТКОВ ИЛИ ДРУГИХ ТРЕБОВАНИЙ ПО 
// ДЕЙСТВУЮЩИМ КОНТРАКТАМ, ДЕЛИКТАМ ИЛИ ИНОМУ, ВОЗНИКШИМ ИЗ, ИМЕЮЩИМ ПРИЧИНОЙ ИЛИ 
// СВЯЗАННЫМ С ПРОГРАММНЫМ ОБЕСПЕЧЕНИЕМ ИЛИ ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ 
// ИЛИ ИНЫМИ ДЕЙСТВИЯМИ С ПРОГРАММНЫМ ОБЕСПЕЧЕНИЕМ.


// Валерий Крынин
// e-mail: v.i.krynin@gmail.com
// Версия: 0.4.4.2